TVB 仲開節目叫人買樓 真係好仆街

失業率高
經濟下滑中

仲叫人買樓接貨...

真係好仆街

兒登仔連買樓都唔比人買

接蟹樓

專家食屎圖

話跌話跌
跌左廿年都未跌

個節目係美聯物業贊助，D 仆街董事有份拍攝出鏡， 經絡按揭係美元的附屬公司， 全部都係仆街里

中間有跌過架喎，你唔係諗會跌到3-4百萬？

樓主好酸

睇咁多tvb咪跟埋佢地買多啲樓囉